msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Language: zh\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. The whole text: Connection to the server has been lost*, but don't worry, your bitcoins are safe.* Please try to reload this page or choose another server in application settings.
#: views/alertbars/offline.html:8
msgid ", but don't worry, your bitcoins are safe."
msgstr ""

#: views/nav.html:117
msgid "(automatically in"
msgstr ""

#. The number refer to XPUBs
#: views/import.html:32 views/import.html:41
msgid "1 per row"
msgstr "每一行为一个公钥"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:11
msgid "1. Click 'Connect to Dropbox' and log in."
msgstr ""

#. Number of words in a recovery seed
#: views/device/recovery.html:111
msgid "12 words"
msgstr "12个单词"

#. Number of words in a recovery seed
#: views/device/recovery.html:116
msgid "18 words"
msgstr "18个单词"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:20
msgid "2. Allow access of your TREZOR device to your Dropbox folder."
msgstr ""

#. Number of words in a recovery seed
#: views/device/recovery.html:121
msgid "24 words"
msgstr "24个单词"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:42
msgid "3. Enjoy ultimate TREZOR security and privacy."
msgstr ""

#. Used as a default account name. The accounts are named *Account* #1, *Account* #2 etc.
#: views/otherStrings.html:20
msgctxt "default-name"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#. This warning is very rarely shown and practically isn't shown at all.
#: views/account/nav.html:57
msgid "Account balance information is inconsistent."
msgstr "账户余额信息不一致。"

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:141
msgctxt "basic-label"
msgid "Account public keys (XPUB)"
msgstr "账户公钥(XPUB)"

#: views/import.html:31
msgid "Account XPUBs"
msgstr "账户公钥"

#: views/debug.html:11
msgid "Action was interrupted"
msgstr ""

#: views/nav.html:219 views/nav.html:226
msgid "Add account"
msgstr "添加账户"

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:27
msgid "Add comment"
msgstr ""

#: views/account/send/buttonBar.html:19
msgid "Add recipient"
msgstr "添加"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:30
msgid "add your comments to transactions"
msgstr ""

#: views/account/transactions/txLabelEdit.html:12
msgid "Add your own label"
msgstr ""

#. This is a label to a checkbox in the device recovery page
#: views/device/load.html:54 views/device/recovery.html:146
msgctxt "recovery-label"
msgid "Additional passphrase encryption"
msgstr "额外的种子密码"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/txAddress.html:4
msgctxt "send"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. This is a label to the sign/verify form.
#: views/account/sign/index.html:197 views/account/sign/index.html:65
msgctxt "sign"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: views/debug.html:36
msgid "Address verification failed."
msgstr "地址验证失败。"

#. This is shown on the header Basic/Homescreen/Advanced
#: views/device/nav.html:23
msgctxt "header"
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: views/modal/button.html:79
msgid "All data on your device will be deleted."
msgstr "你的设备上所有数据将会被删除。"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:45
msgid ""
"All labels and comments that you add on myTREZOR.com are automatically "
"encrypted by a key derived from TREZOR device and synchronized with your "
"Dropbox folder ensuring a 100% secure and always available service. Even if "
"your Dropbox account gets compromised, your private data stay safe."
msgstr ""

#: views/modal/button.html:103 views/modal/button.html:108
#: views/modal/button.html:120 views/modal/button.html:126
msgid "Allow labeling for current accounts?"
msgstr ""

#: views/modal/button.html:114
msgid "Allow labeling for this account?"
msgstr ""

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/txAmount.html:5
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. This is shown in the header in the transaction list
#: views/account/transactions/table.html:17
msgctxt "transaction-list"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: views/account/send/txAmount.html:40
msgid "Amount has too many decimals"
msgstr ""

#: views/account/send/txAmount.html:43
msgid "Amount is not a number"
msgstr ""

#: views/account/send/txAmount.html:46
msgid "Amount is too low"
msgstr "金额过低"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/metadata.html:43
msgid "API keys are useful if you want to import a watch-only wallet."
msgstr ""

#: views/footer.right.html:3 views/settings.html:13
msgid "Application Settings"
msgstr ""

#. The whole text: Connection to the server has been lost, but don't worry, your bitcoins are safe. Please try to reload this page or choose another server in *application settings* (without the dot)
#: views/alertbars/offline.html:32
msgctxt "offline-header"
msgid "Application Settings"
msgstr ""

#. This is shown in the header in the transaction list
#: views/account/transactions/table.html:21
msgctxt "transaction-list"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#. This is shown on the header Basic/Homescreen/Advanced
#: views/device/nav.html:5
msgctxt "header"
msgid "Basic"
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:176 views/device/index.basic.html:225
msgid "Be careful with your XPUBs."
msgstr "请妥善保管你的账户公钥。"

#: views/account/receive/index.html:110
msgid "BIP32 Path:"
msgstr "BIP32路径:"

#: views/settings.html:20
msgid "Bitcore Server URL"
msgstr ""

#: views/debug.html:27
msgid "Blockchain.info's Broadcast Transaction tool"
msgstr ""

#: views/modal/_header.html:4
msgid "Bootloader mode"
msgstr ""

#. This is on a button, for browsing images for homescreen tab
#: views/device/homescreen.html:17
msgctxt "button"
msgid "Browse"
msgstr ""

#: views/device/load.html:65 views/device/recovery.html:157
#: views/import.html:55 views/modal/csv.html:44 views/modal/disconnect.html:14
#: views/modal/disconnect.passphrase_disable.html:14
#: views/modal/disconnect.passphrase_enable.html:14
#: views/modal/dropbox.html:55 views/modal/firmware.html:107
#: views/modal/firmware.html:135 views/modal/firmware.html:164
#: views/modal/firmware.html:211 views/modal/firmware.html:292
#: views/modal/firmware.html:313 views/modal/qr.html:17 views/settings.html:44
msgid "Cancel"
msgstr "关闭"

#: views/modal/firmware.html:179 views/modal/firmware.html:226
#: views/modal/firmware.html:40
msgid "Caution!"
msgstr "请注意！"

#: views/modal/csv.html:24
msgid "Cell delimiter"
msgstr "单元格分隔符"

#: views/modal/label.html:18
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:19
msgid "Change comment"
msgstr ""

#. This is on a button, that will change the label once clicked
#: views/device/index.basic.html:39
msgctxt "button"
msgid "Change label"
msgstr "修改标签"

#. This is on a button, that will change the PIN once clicked
#: views/device/index.basic.html:69
msgctxt "button"
msgid "Change PIN"
msgstr "修改PIN码"

#: views/modal/firmware.html:235 views/modal/firmware.html:49
msgid "Changelog"
msgstr "变更记录"

#: views/modal/button.html:56
msgid "Check address on TREZOR display"
msgstr "请检查TREZOR显示的地址"

#. This is on a button in the sign/verify form.
#: views/account/sign/index.html:127 views/account/sign/index.html:238
msgctxt "button"
msgid "Clear"
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:184 views/device/index.basic.html:234
msgid "Click on XPUB to show its QR code."
msgstr ""

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:55
msgid "Click to hide address"
msgstr ""

#: views/nav.html:26 views/nav.html:72
msgid "Click to renew session"
msgstr ""

#: views/account/transactions/txAddressLabel.html:69
msgid "Click to show address"
msgstr ""

#: views/debug.html:7 views/debug.html:86 views/debug.log.html:8
#: views/modal/firmware.html:376
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Attribution of picture, in the footer of Homepage. Don't translate the name of the picture or the author.
#: views/device/homescreen.html:127
msgid "coffee by jen is licenced under CC BY 2.0"
msgstr "coffee by jen is licenced under CC BY 2.0"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/txLabel.html:5
msgid "Comment"
msgstr ""

#: views/device/recovery.html:57
msgid "Confirm choice by pressing enter."
msgstr "确认选择请按回车键。"

#: views/modal/button.html:88
msgid "Confirm passphrase encryption"
msgstr ""

#: views/modal/button.html:130
msgid "Confirm the action on your device."
msgstr "请在你的设备上确认操作。"

#: views/debug.html:99
msgid "Congratulations! Your device is now ready to use."
msgstr "恭喜你！你的设备现在可以使用了。"

#: views/device/index.basic.html:59
msgid "Connect the device to change PIN."
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:29
msgid "Connect the device to change the label."
msgstr ""

#: views/device/advanced.html:99
msgid "Connect the device to disable passphrase."
msgstr "禁用密码请插入设备。"

#: views/device/advanced.html:137
msgid "Connect the device to disable PIN."
msgstr "删除PIN码请插入设备。"

#: views/device/advanced.html:49
msgid "Connect the device to enable passphrase."
msgstr "启用密码请插入设备。"

#: views/device/index.basic.html:77
msgid "Connect the device to enable PIN."
msgstr ""

#: views/device/homescreen.html:36
msgid "Connect the device to set its homescreen."
msgstr ""

#: views/modal/dropbox.html:56
msgid "Connect to Dropbox"
msgstr ""

#: views/top.bar.html:21
msgid ""
"Connect to Dropbox to enable:<br>- renaming accounts<br>- commenting "
"transactions<br>- labeling addresses and more..."
msgstr ""

#: views/install/udev.html:40
msgid "Connect your TREZOR"
msgstr "请插入TREZOR设备"

#: views/jumbotrons/start.html:5
msgid "Connect your TREZOR device to the computer."
msgstr "请插入TREZOR设备。"

#: views/account/receive/address.html:77
msgid "Connect your TREZOR to display this address"
msgstr "要显示到TREZOR请插入设备."

#: views/nav.html:84
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#. The whole text: *Connection to the server has been lost*, but don't worry, your bitcoins are safe. Please try to reload this page or choose another server in application settings.
#: views/alertbars/offline.html:5
msgid "Connection to the server has been lost"
msgstr ""

#: views/device/index.setup.html:21 views/device/load.html:62
#: views/device/recovery.html:154 views/import.html:53
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: views/account/send/txAmount.html:20 views/account/send/txAmount.html:72
msgid "counting..."
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:72
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: views/nav.html:96
msgid "Device could not be opened."
msgstr "无法打开设备。"

#: views/device/recovery.html:81
msgid "Device has to be wiped before recovery."
msgstr ""

#: views/import.html:16
msgid "Device ID"
msgstr "设备ID"

#: views/modal/firmware.html:205 views/modal/firmware.html:286
msgid "Device is updated in other window"
msgstr ""

#. This is a short label in the device recovery page
#: views/device/recovery.html:87
msgctxt "recovery-label"
msgid "Device label"
msgstr "设备标签"

#. This is a short label in the normally hidden, advanced Load page
#: views/device/load.html:22
msgctxt "load-label"
msgid "Device label"
msgstr "设备标签"

#: views/device/index.setup.html:9 views/import.html:22
msgid "Device label"
msgstr "设备标签"

#: views/device/advanced.html:184
msgid "Device needs to be connected in order to wipe it."
msgstr "重置需要先插入设备。"

#. This is written on a button, clicking it will disable passphrase
#: views/device/advanced.html:113
msgctxt "button"
msgid "Disable passphrase encryption"
msgstr "禁用种子密码"

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:129
msgctxt "advanced-label"
msgid "Disable PIN"
msgstr "删除PIN码"

#. This is written on a button, clicking it will disable PIN
#: views/device/advanced.html:147
msgctxt "button"
msgid "Disable PIN"
msgstr "删除PIN码"

#. Refers to PIN
#: views/device/index.basic.html:56
msgctxt "pin"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: views/modal/firmware.html:22
msgid "disconnect the device"
msgstr ""

#: views/modal/disconnect.html:7
#: views/modal/disconnect.passphrase_disable.html:7
#: views/modal/disconnect.passphrase_enable.html:7
msgid "Disconnect your TREZOR now"
msgstr "请拔出你的TREZOR"

#: views/modal/disconnect.passphrase_disable.html:9
msgid "Disconnect your TREZOR to disable passphrase."
msgstr "请拔出你的TREZOR以禁用密码."

#: views/modal/disconnect.passphrase_enable.html:9
msgid "Disconnect your TREZOR to enable passphrase."
msgstr "请拔出你的TREZOR以启用密码."

#: views/nav.html:81
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: views/install/main.html:74
msgid "Do you use Google Chrome on this computer?"
msgstr ""

#: views/install/main.html:24
msgid ""
"Do you use other browsers on this computer? Install the TREZOR Bridge, a "
"standalone application that works the same way &mdash; but with every "
"browser."
msgstr ""

#: views/modal/forget.requested.html:7
msgid "Do you want to forget your device?"
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:175 views/modal/firmware.html:221
msgid "Do you want to update the device firmware?"
msgstr "是否要更新设备的固件？"

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.requested.html:11
msgctxt "forget-button"
msgid "Don't forget"
msgstr ""

#: views/install/bridge.force.html:19 views/install/main.html:28
#: views/install/main.html:57 views/install/udev.html:21
msgid "Download"
msgstr ""

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:10
msgid "Download TREZOR Manager App on Google Play."
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:321
msgid "Downloading firmware..."
msgstr "正在下载固件……"

#: views/top.bar.html:32
msgid "Dropbox connected. Click to disconnect it."
msgstr ""

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:22
msgctxt "transaction-fee"
msgid "Economy"
msgstr ""

#: views/modal/button.html:4 views/modal/dropbox.html:7
msgid "Enable labeling"
msgstr ""

#. This is written on a button, clicking it will enable passphrase
#: views/device/advanced.html:63
msgctxt "button"
msgid "Enable passphrase encryption"
msgstr "启用种子密码"

#. This is on a button, that will change the PIN once clicked
#: views/device/index.basic.html:87
msgctxt "button"
msgid "Enable PIN"
msgstr "启用PIN码"

#. This is a label to a checkbox in the device recovery page
#: views/device/recovery.html:132
msgctxt "recovery-label"
msgid "Enable PIN protection"
msgstr "启用PIN码保护"

#. Refers to PIN
#: views/device/index.basic.html:55
msgctxt "pin"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. This is on a passphrase button
#: views/modal/passphrase.html:60
msgctxt "passphrase-button"
msgid "Enter"
msgstr "确定"

#. This is on a pin button
#: views/modal/pin.html:97
msgctxt "pin-button"
msgid "Enter"
msgstr "确定"

#: views/device/recovery.html:47
msgid "Enter seed word"
msgstr "请输入单词"

#: views/debug.html:69 views/debug.html:72
msgid "Error"
msgstr "出错了"

#: views/debug.html:80
msgid "Error details:"
msgstr ""

#. Example of CSV input
#: views/modal/csv.html:14
msgid "Example:"
msgstr "模板:"

#. In the bottom footer. 'Exchange rates by Bitpay'.
#: views/footer.left.html:4
msgid "Exchange rates by"
msgstr "汇率由"

#: views/account/send/fees.html:41
msgid "Expected confirmation time"
msgstr ""

#: views/install/udev.html:7
msgid "Extension installed successfully"
msgstr ""

#: views/debug.html:13
msgid "Failed to add account."
msgstr "添加账户失败。"

#: views/debug.html:51
msgid "Failed to change the device label."
msgstr "标签修改失败。"

#: views/debug.html:16
msgid "Failed to renew session."
msgstr ""

#: views/debug.html:20 views/debug.html:31
msgid "Failed to send transaction"
msgstr "交易发送失败"

#. This is a label to the sending form. (Address/amount/comment)
#: views/account/send/fees.html:4
msgctxt "send"
msgid "Fee"
msgstr "手续费"

#: views/account/send/fees.html:122
msgid "Fee"
msgstr "手续费"

#: views/modal/button.html:12
msgid "Fee is over threshold."
msgstr "手续费超过阈值。"

#. In the bottom footer. 'Fee predictions by 21.co'.
#: views/footer.left.html:12
msgid "Fee predictions by"
msgstr ""

#. Fee of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:21
msgid "Fee:"
msgstr "手续费:"

#: views/account/send/txPrepared.html:12
msgid "Fee/kB:"
msgstr ""

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:89
msgid "Fine"
msgstr "中"

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:9
msgctxt "advanced-label"
msgid "Firmware"
msgstr "固件版本"

#: views/modal/csv.html:33
msgid "First row is header"
msgstr "第一行是标题"

#. Attribution of picture, in the footer of Homepage. Don't translate the name of the picture or the author.
#: views/device/homescreen.html:134
msgid "Flower Close Up In Darkness by A Guy is licenced under CC BY 2.0"
msgstr "Flower Close Up In Darkness by A Guy is licenced under CC BY 2.0"

#: views/device/recovery.html:30
msgid "follow the instructions on your device."
msgstr "请按照设备上的指令进行操作。"

#. Clicking here will lead the user to our manual.
#: views/modal/firmware.html:123 views/modal/firmware.html:152
#: views/modal/firmware.html:183 views/modal/firmware.html:28
msgid "For more information, visit the user manual."
msgstr "要获取更多信息, 请阅读用户手册。"

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.disconnected.html:16
#: views/modal/forget.requested.html:15
msgctxt "forget-button"
msgid "Forget"
msgstr "不要记住"

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.wipe.html:16
msgctxt "forget-button"
msgid "Forget (recommended)"
msgstr "不要记住（建议）"

#: views/modal/forget.disconnected.html:4 views/modal/forget.requested.html:4
msgid "Forget device?"
msgstr "是否记住设备？"

#: views/nav.html:136
msgid "Forget this device"
msgstr "不要记住这个设备"

#: views/modal/forget.disconnected.html:9 views/modal/forget.requested.html:8
msgid ""
"Forgetting only removes the device from the list on the left, your bitcoins "
"are still safe and you can access them by reconnecting your TREZOR again."
msgstr ""

#: views/account/receive/index.html:49
msgid "Fresh address"
msgstr ""

#. This is shown in the 'hinting' in send dialogue. It means the shown address is an address, to which a user already sent something.
#: views/account/send/txTypeAhead.html:18
msgctxt "typeahead"
msgid "from history"
msgstr ""

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:24
msgid "From that moment on you can:"
msgstr ""

#: views/jumbotrons/start.html:4
msgid "Get started!"
msgstr "开始！"

#: views/top.nav.html:9
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. This is shown on the first page user sees.
#: views/install/main.html:5
msgid "Hi, you're almost there!"
msgstr ""

#: views/account/receive/index.html:31
msgid "Hide previous"
msgstr ""

#: views/account/transactions/index.html:35
msgid "Hide this account"
msgstr "隐藏这个账户"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:14
msgctxt "transaction-fee"
msgid "High"
msgstr ""

#. This is shown on the header Basic/Homescreen/Advanced
#: views/device/nav.html:14
msgctxt "header"
msgid "Homescreen"
msgstr ""

#: views/debug.html:48
msgid "Homescreen change failed."
msgstr ""

#: views/debug.html:108
msgid "Homescreen was successfully changed."
msgstr ""

#. Used when estimating transaction time (Expected time: less than 5 *minutes*)
#: views/account/send/fees.html:53 views/account/send/fees.html:97
msgctxt "transaction-time"
msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] ""

#: views/modal/firmware.html:330
msgid "If asked, please confirm the update on your device."
msgstr "请在你的设备上确认更新固件。"

#: views/modal/button.html:57
msgid ""
"If the address matches your TREZOR display, you can be sure it is genuine."
msgstr "如果以下地址与TREZOR显示的地址是一致的，你就可以确认它是真实的。"

#: views/install/udev.html:46
msgid "If you already have the package installed, just reconnect your TREZOR."
msgstr ""

#: views/device/load.html:10
msgid ""
"If you are a common user and want to setup or recover your TREZOR device, "
"please continue to TREZOR Setup."
msgstr ""
"如果你是一位普通用户并且想要设置或者恢复你的TREZOR设备，请移步到TREZOR设置。"

#: views/install/udev.html:53
msgid ""
"If you can't or don't want to install the package, you can set the correct "
"permissions yourself"
msgstr ""

#: views/modal/forget.disconnected.html:8
msgid ""
"If you choose to remember the device, we will not ask you this question next "
"time you disconnect the device."
msgstr "如果你选择记住这个设备，那么下次你拔出它时我们将不再询问你。"

#. Whole text: If you disable the passphrase encryption, your current funds will not appear. You will have to enable the passphrase encryption again to see your current wallet.
#: views/device/advanced.html:76
msgid ""
"If you disable the passphrase encryption, your current funds will not appear."
msgstr "如果你禁用种子密码，你当前的资金将不会显示出来。"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:14
msgid "If you don't have a Dropbox account yet, create one before you log in."
msgstr ""

#: views/modal/button.html:89
msgid "If you forget your passphrase, you will lose your coins."
msgstr ""
"如果你忘记你的种子密码，你的钱包将永久地丢失，并且绝对不可能恢复你的资金。"

#: views/device/advanced.html:37
msgid ""
"If you forget your passphrase, your wallet is lost for good. There is no way "
"to recover your funds."
msgstr ""
"如果你忘记你的种子密码，你的钱包将永久地丢失，并且绝对不可能恢复你的资金。"

#: views/device/homescreen.html:74
msgid ""
"If you want to make a homescreen picture from a photo or a logo, use our "
"homescreen editor."
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:180 views/modal/firmware.html:227
msgid ""
"If your TREZOR is already initialized, always have your Recovery seed with "
"you before updating the firmware!"
msgstr "如果你的TREZOR已经使用过，更新固件之前请务必确保恢复种子还在！"

#: views/device/homescreen.html:72
msgid ""
"Image must be 128 px wide and 64 px high, and using only black and white "
"(not grayscale)."
msgstr ""

#: views/modal/csv.html:46
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: views/modal/csv.html:6
msgid "Import addresses from CSV"
msgstr "从CSV导入地址"

#: views/account/send/buttonBar.html:27
msgid "Import from CSV"
msgstr "从CSV导入"

#: views/modal/firmware.html:181 views/modal/firmware.html:228
#: views/modal/firmware.html:42
msgid ""
"In very rare cases, a firmware update might result in the need to recover "
"the wallet from Recovery seed."
msgstr "在极其少见的情况下，固件更新可能会导致需要使用恢复种子恢复钱包。"

#. Preceding is a non-ascii character in quotes.
#: views/account/sign/index.html:192 views/account/sign/index.html:59
msgid "in your message is not an ASCII character."
msgstr ""

#. Inputs of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:26
msgid "Inputs:"
msgstr ""

#: views/install/main.html:20
msgid "Install for Chrome"
msgstr ""

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:8
msgid "Install the native app!"
msgstr ""

#: views/install/main.html:77
msgid "Install TREZOR Chrome Extension"
msgstr ""

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:19
msgctxt "basic-label"
msgid "Label"
msgstr "设备标签"

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:33
msgid "label addresses"
msgstr ""

#: views/account/receive/address.html:145
msgid "Label this address"
msgstr ""

#: views/debug.html:111
msgid "Label was successfully changed."
msgstr ""

#: views/debug.html:66
msgid "Labeling error."
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:258 views/modal/firmware.html:80
msgid "Latest"
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:177 views/device/index.basic.html:226
msgid "Learn more"
msgstr ""

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:49
msgid "Learn more about myTREZOR labeling."
msgstr ""

#. Refers to PIN input
#: views/device/load.html:46
msgid "leave empty to keep PIN protection disabled"
msgstr ""

#. Used when estimating transaction time (Expected time: *less than* 5 minutes)
#: views/account/send/fees.html:86
msgctxt "transaction-time"
msgid "less than"
msgstr ""

#. Is displayed when TREZOR is loading, in the left column
#: views/nav.html:66
msgid "loading"
msgstr "加载中"

#: views/jumbotrons/loading.html:4 views/nav.html:154 views/nav.html:167
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: views/nav.html:208
msgid "Loading accounts..."
msgstr ""

#: views/debug.html:54
msgid "Loading failed."
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:6
msgid "Loading of accounts failed."
msgstr ""

#: views/account/transactions/index.html:48
msgid "Loading transactions"
msgstr "交易加载中"

#: views/device/index.basic.html:117
msgid "Loading..."
msgstr "加载中……"

#: views/nav.html:117
msgid "Lock this device"
msgstr ""

#: views/debug.log.html:10
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: views/modal/pin.html:15 views/modal/pin.html:19
msgid "Look at the device for number positions."
msgstr "请查看设备上数字的位置。"

#: views/modal/pin.html:103
msgid "Lost? Check our user manual."
msgstr "忘记了？请查看用户手册。"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:26
msgctxt "transaction-fee"
msgid "Low"
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:340
msgid "Make sure the same fingerprint is displayed on the device screen."
msgstr "确保指纹码与设备上显示的一致。"

#: views/nav.html:97
msgid ""
"Make sure you don't have myTREZOR running in another tab or browser window."
msgstr "请确保你没有在另一个浏览器标签或窗口打开myTREZOR！"

#: views/account/sign/index.html:175 views/account/sign/index.html:43
msgid "Maximal message length is 255 letters long."
msgstr ""

#: views/account/sign/index.html:157 views/account/sign/index.html:28
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/metadata.html:9
msgid "Metadata API keys"
msgstr ""

#: views/import.html:40
msgid "Metadata keys"
msgstr ""

#: views/import.html:47
msgid ""
"Metadata keys are necessary only if you want to enable labels and comments."
msgstr ""

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/nav.html:35
msgid "Metadata setup"
msgstr ""

#. Used when estimating transaction time (Expected time: less than 5 *minutes*)
#: views/account/send/fees.html:110 views/account/send/fees.html:66
msgctxt "transaction-time"
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] ""

#: views/account/receive/index.html:75
msgid "More please"
msgstr "更多"

#. Literally 'my TREZOR (device)'. Used as a default device name. It HAS to be ASCII only and it HAS to be less than 16 letters long
#: views/device/index.setup.html:10 views/device/load.html:26
#: views/device/recovery.html:91 views/import.html:23
#: views/otherStrings.html:14
msgctxt "default-name"
msgid "My TREZOR"
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:190 views/device/index.basic.html:240
msgctxt "xpub-text"
msgid "Mycelium"
msgstr ""

#: views/jumbotrons/loading.html:5
msgid "myTREZOR is loading accounts from your device"
msgstr ""

#: views/modal/dropbox.html:2
msgid "myTREZOR labeling"
msgstr ""

#. In the bottom footer.
#: views/footer.left.html:19
msgid "myTREZOR Terms &amp; Conditions"
msgstr ""

#: views/install/main.html:83 views/install/udev.html:59
msgid ""
"myTREZOR Web Wallet is a free service provided exclusively to TREZOR "
"hardware wallet owners."
msgstr ""

#: views/modal/disconnect.html:9
msgid "myTREZOR will forget your TREZOR right after you disconnect it."
msgstr "拔出之后myTREZOR将不会记住你的TREZOR。"

#: views/modal/button.html:81
msgid ""
"Never do this action with TREZOR holding coins unless you have your recovery "
"seed at hand."
msgstr "绝对不要在有币的TREZOR进行这个操作，除非你有恢复种子。"

#: views/import.html:12
msgid "Never use this process unless you really know what you are doing!"
msgstr "绝对不要使用这个功能，除非你真的知道你在做什么！"

#: views/device/load.html:11
msgid "Never use this process unless you REALLY know what you are doing!"
msgstr "绝对不要使用这个功能，除非你真的知道你在做什么！"

#: views/modal/_header.html:5
msgid "New device setup"
msgstr ""

#: views/alertbars/bridge.html:4
msgid "New TREZOR Bridge is available."
msgstr ""

#: views/alertbars/firmware.html:5
msgid "New TREZOR firmware is available."
msgstr "发现新版本TREZOR固件。."

#: views/top.nav.html:6
msgid "News"
msgstr ""

#: views/jumbotrons/noaccounts.html:4
msgid "No accounts"
msgstr ""

#: views/device/load.html:12
msgid ""
"No checks are performed on the provided seed, so it can be binary sequence, "
"dice-throw sequence or a random sentence. Valid BIP32 XPRV keys are "
"interpreted prior loading to the device."
msgstr ""
"此功能不对提供的种子进行任何检查，所以它可以是二进制系列，掷骰子系列或者一个"
"随机的句子。解释成有效的BIP32私钥后将被加载到设备。"

#: views/account/transactions/index.html:34
msgid "No transactions to display"
msgstr "没有任何交易"

#. Transaction fee size menu
#: views/account/send/fees.html:18
msgctxt "transaction-fee"
msgid "Normal"
msgstr ""

#: views/account/send/txAddress.html:37
msgid "Not a valid address"
msgstr "无效的地址"

#. This is on a hidden site, 99.99% of people will not see it
#: views/device/metadata.html:26
msgid "not set"
msgstr ""

#: views/modal/passphrase.html:36
msgid "Note that passphrase is case-sensitive."
msgstr "请注意，密码是区分大小写的。"

#: views/modal/pin.html:23
msgid "Note that the positions of numbers shown on the device have changed!"
msgstr "注意，显示在设备上的数字位置已经改变了！"

#: views/modal/firmware.html:120
msgid ""
"Now plug your device in with <strong>both device buttons pressed</strong>."
msgstr "请<strong>同时按下设备的两个按钮</strong>并插入。"

#. This is a short label in the device recovery page
#: views/device/recovery.html:97
msgctxt "recovery-label"
msgid "Number of words in your recovery seed"
msgstr "你的恢复种子的单词个数"

#: views/device/advanced.html:46 views/device/advanced.html:96
msgid "OK, I understand"
msgstr "好的，我明白"

#. Outputs of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:33
msgid "Outputs:"
msgstr ""

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:22
msgctxt "advanced-label"
msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

#: views/debug.html:45
msgid "Passphrase change failed."
msgstr ""

#: views/device/advanced.html:33
msgid ""
"Passphrase encryption allows you to access new wallets, each hidden behind a "
"particular passphrase. Your old accounts will be accessible behind an empty "
"passphrase."
msgstr ""
"启用种子密码允许你访问一系列新钱包，每个新钱包对应一个特定的密码。可以通过输"
"入空密码来访问你的旧账户。"

#: views/modal/passphrase.html:53
msgid "Passphrase is too long!"
msgstr "密码长度超过限制！"

#: views/modal/passphrase.html:48
msgid "Passphrases do not match!"
msgstr "密码不一致！"

#: views/modal/csv.html:37
msgid "Paste the CSV here:"
msgstr "把CSV内容粘贴在这里:"

#: views/account/send/index.html:90
msgid "phase"
msgstr ""

#: views/device/load.html:46
msgid "PIN"
msgstr "PIN"

#: views/debug.html:42
msgid "PIN change failed."
msgstr "PIN码修改失败."

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:48
msgctxt "basic-label"
msgid "PIN protection"
msgstr "PIN码保护"

#: views/debug.html:105
msgid "PIN was successfully changed."
msgstr "PIN码修改成功"

#: views/debug.html:102
msgid "PIN was successfully removed."
msgstr "PIN码删除成功"

#: views/modal/setup.html:27 views/modal/setup.html:34
msgid "Please check carefully that you wrote them down correctly."
msgstr "请仔细检查以确保你记录的是正确的。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:12
msgid "Please check the 10th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第10个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:13
msgid "Please check the 11th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第11个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:14
msgid "Please check the 12th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第12个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:15
msgid "Please check the 13th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第13个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:16
msgid "Please check the 14th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第14个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:17
msgid "Please check the 15th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第15个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:18
msgid "Please check the 16th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第16个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:19
msgid "Please check the 17th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第17个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:20
msgid "Please check the 18th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第18个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:21
msgid "Please check the 19th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第19个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:3
msgid "Please check the 1st word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第1个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:22
msgid "Please check the 20th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第20个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:23
msgid "Please check the 21st word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第21个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:24
msgid "Please check the 22nd word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第22个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:25
msgid "Please check the 23rd word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第23个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:26
msgid "Please check the 24th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第24个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:4
msgid "Please check the 2nd word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第2个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:5
msgid "Please check the 3rd word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第3个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:6
msgid "Please check the 4th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第4个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:7
msgid "Please check the 5th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第5个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:8
msgid "Please check the 6th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第6个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:9
msgid "Please check the 7th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第7个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:10
msgid "Please check the 8th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第8个单词。"

#: views/modal/setup.wordCheck.html:11
msgid "Please check the 9th word of your recovery seed."
msgstr "请检查恢复种子的第9个单词。"

#: views/modal/button.html:13 views/modal/button.html:138
#: views/modal/button.html:96
msgid "Please confirm the action on your device."
msgstr "请在你的设备上确认操作。"

#: views/modal/firmware.html:339
msgid "Please confirm the firmware fingerprint."
msgstr "请确认固件的指纹码。"

#: views/modal/button.html:34
msgid "Please confirm the transaction on your device."
msgstr "请在你的设备上确认交易。"

#: views/modal/button.html:18
msgid "Please confirm the transaction output on your device."
msgstr "请在你的设备上确认交易输出。"

#: views/device/load.html:4 views/device/recovery.html:4
msgid "Please connect your device to access this section."
msgstr ""

#: views/modal/disconnect.wipe.html:8
msgid "Please disconnect it now."
msgstr ""

#: views/modal/pin.html:14
msgid "Please enter current PIN:"
msgstr "请输入当前的PIN码："

#: views/modal/pin.html:18
msgid "Please enter new PIN:"
msgstr "请输入新的PIN码："

#: views/modal/label.html:6
msgid "Please enter the device label"
msgstr "请输入设备标签"

#: views/modal/passphrase.html:9
msgid "Please enter your passphrase"
msgstr "请输入你的种子密码"

#: views/install/main.html:49
msgid ""
"Please install TREZOR Bridge to allow myTREZOR to talk with your device."
msgstr ""

#: views/install/main.html:10
msgid ""
"Please install TREZOR Chrome Extension to allow myTREZOR to talk with your "
"device."
msgstr ""

#: views/modal/pin.html:22
msgid "Please re-enter new PIN:"
msgstr "请再次输入新的PIN码："

#: views/modal/firmware.html:308
msgid ""
"Please reconnect it <strong>while pressing both buttons simultaneously.</"
"strong>"
msgstr "请<strong>同时按下两个按钮</strong>并重新插入。"

#: views/device/index.setup.html:4
msgid ""
"Please take your time to read all of the instructions. Setting up your "
"TREZOR will take only a few minutes. When you're done, you can start using "
"your TREZOR."
msgstr ""
"请你仔细阅读所有的说明。设置你的TREZOR只需要几分钟。设置完成后，你就可以开始"
"使用你的TREZOR了。"

#: views/modal/firmware.html:149
msgid ""
"Please try again. You need to make sure<strong>both device buttons are "
"pressed, as you plug in the device.</strong>"
msgstr ""

#. The whole text: Connection to the server has been lost, but don't worry, your bitcoins are safe. *Please try to* reload this page or choose another server in application settings.
#: views/alertbars/offline.html:16
msgid "Please try to"
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:360 views/modal/firmware.html:370
msgid "Please unplug the device now."
msgstr "请拔出设备。"

#: views/account/receive/address.html:46
msgid "Please wait"
msgstr ""

#: views/account/sign/index.html:93
msgid "Please wait..."
msgstr ""

#: views/modal/setup.html:11 views/modal/setup.html:19
msgid "Please write down all these words carefully."
msgstr "请仔细记录所有这些单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:12
msgid "Please write down the 10th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第10个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:13
msgid "Please write down the 11th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第11个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:14
msgid "Please write down the 12th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第12个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:15
msgid "Please write down the 13th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第13个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:16
msgid "Please write down the 14th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第14个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:17
msgid "Please write down the 15th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第15个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:18
msgid "Please write down the 16th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第16个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:19
msgid "Please write down the 17th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第17个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:20
msgid "Please write down the 18th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第18个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:21
msgid "Please write down the 19th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第19个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:3
msgid "Please write down the 1st word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第1个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:22
msgid "Please write down the 20th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第20个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:23
msgid "Please write down the 21st word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第21个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:24
msgid "Please write down the 22nd word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第22个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:25
msgid "Please write down the 23rd word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第23个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:26
msgid "Please write down the 24th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第24个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:4
msgid "Please write down the 2nd word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第2个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:5
msgid "Please write down the 3rd word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第3个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:6
msgid "Please write down the 4th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第4个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:7
msgid "Please write down the 5th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第5个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:8
msgid "Please write down the 6th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第6个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:9
msgid "Please write down the 7th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第7个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:10
msgid "Please write down the 8th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第8个单词。"

#: views/modal/setup.wordWrite.html:11
msgid "Please write down the 9th word of your recovery seed."
msgstr "请记录恢复种子的第9个单词。"

#: views/modal/button.html:51
msgid "Please write down the recovery seed from your device."
msgstr "请从你的设备记录恢复种子。"

#: views/modal/firmware.html:23
msgid "plug it in while holding both device buttons pressed"
msgstr ""

#: views/settings.html:33
msgid "Prefill from following choices:"
msgstr ""

#: views/account/receive/index.html:38
msgid "Previous addresses"
msgstr ""

#: views/device/recovery.html:42
msgid "Processing..."
msgstr "处理中……"

#: views/debug.html:33
msgid "QR scanning failed."
msgstr ""

#: views/debug.html:21
msgid "Raw transaction in hex format:"
msgstr ""

#: views/modal/passphrase.html:25 views/modal/passphrase.html:30
msgid "Re-type for control"
msgstr "再次输入"

#: views/install/main.html:84 views/install/udev.html:60
msgid "Read more about Bitcoin TREZOR."
msgstr ""

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the fourth line, and a link to our manual.
#: views/account/send/index.html:47
msgid "Read more about phishing…"
msgstr ""

#: views/device/advanced.html:40 views/device/advanced.html:87
msgid "Read more in user manual"
msgstr ""

#: views/debug.html:60
msgid "Reading of accounts failed."
msgstr ""

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/nav.html:13
msgctxt "header"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: views/device/recovery.html:66
msgid "Recovered seed words:"
msgstr "已输入的种子单词:"

#: views/debug.html:63
msgid "Recovery failed."
msgstr "恢复失败。"

#: views/device/load.html:33
msgid "Recovery seed or XPRV private key"
msgstr "恢复种子或者XPRV私钥"

#: views/modal/setup.html:4
msgid "Recovery seed setup"
msgstr "恢复种子设置"

#: views/modal/firmware.html:237 views/modal/firmware.html:51
msgid "Release notes"
msgstr "阅读发布说明"

#. The whole text: Connection to the server has been lost, but don't worry, your bitcoins are safe. Please try to *reload* this page or choose another server in application settings.
#: views/alertbars/offline.html:21
msgctxt "offline-header"
msgid "Reload"
msgstr ""

#. Button in remember/forget dialog
#: views/modal/forget.disconnected.html:12 views/modal/forget.wipe.html:12
msgctxt "forget-button"
msgid "Remember"
msgstr "记住"

#: views/account/send/buttonBar.html:32
msgid "Remove all recipients"
msgstr "清空"

#: views/account/send/txRemoveOutput.html:6
msgid "Remove recipient"
msgstr "删除"

#: views/modal/account_label.html:6
msgid "Rename account"
msgstr ""

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:27
msgid "rename accounts"
msgstr ""

#: views/nav.html:196
msgid "Rename this account"
msgstr ""

#: views/settings.html:41
msgid "Save & Reload"
msgstr ""

#: views/modal/qr.html:6
msgid "Scan address from a QR code"
msgstr "从二维码扫描地址"

#. Whole text: *Scan it into an application that supports XPUBs such as* Mycelium or Sentinel for Android. Then, you can watch your transactions and receive payments everywhere without carrying your TREZOR.
#: views/device/index.basic.html:186 views/device/index.basic.html:236
msgctxt "xpub-text"
msgid "Scan it into an application that supports XPUBs such as"
msgstr ""

#: views/account/send/txAddress.html:30
msgid "Scan QR code"
msgstr "描述二维码"

#: views/account/nav.html:44 views/account/transactions/index.html:20
msgid "Search for address, date or amount"
msgstr ""

#: views/device/recovery.html:21
msgid "Seed recovery"
msgstr "种子恢复"

#: views/device/homescreen.html:81
msgid "Select an image"
msgstr ""

#: views/install/main.html:31 views/install/main.html:60
msgid "Select platform..."
msgstr ""

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/nav.html:21
msgctxt "header"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. This is shown on the main, big Send button
#: views/account/send/buttonBar.html:6
msgctxt "button"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. This is shown in the transaction list when the transaction is to the user himseld.
#: views/account/transactions/txAddress.html:23
msgid "Sent to myself"
msgstr "发送给自己"

#. This is on a button, clicking it will set as homescreen
#: views/device/homescreen.html:43
msgctxt "button"
msgid "Set as homescreen"
msgstr ""

#: views/account/send/txAmount.html:27
msgid "Set maximum possible amount"
msgstr ""

#: views/debug.html:39
msgid "Setup failed."
msgstr "设置失败."

#: views/modal/firmware.html:36
msgid "Show changes"
msgstr ""

#: views/alertbars/bridge.html:6 views/alertbars/firmware.html:7
msgid "Show details"
msgstr "查看详情"

#: views/debug.button.html:7 views/footer.right.html:4
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#: views/account/receive/address.html:64
msgid "Show on TREZOR"
msgstr "显示到TREZOR"

#: views/modal/passphrase.html:44
msgid "Show passphrase"
msgstr "显示密码"

#: views/account/receive/index.html:26
msgid "Show previous"
msgstr ""

#. Little link, that will display 'nerdy' transaction details to user
#: views/account/send/txPrepared.html:4
msgid "Show transaction details"
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:155
msgid "Show XPUBs"
msgstr ""

#. This is on a button in the sign/verify form.
#: views/account/sign/index.html:117
msgctxt "button"
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/nav.html:30
msgctxt "header"
msgid "Sign &amp; Verify"
msgstr "签名与验证"

#. This is a header in the sign window
#: views/account/sign/index.html:15
msgctxt "header"
msgid "Sign message"
msgstr "签名消息"

#. This is a label to the sign/verify form.
#: views/account/sign/index.html:100 views/account/sign/index.html:210
msgctxt "sign"
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#. This is shown when the signing is in progress.
#: views/account/send/index.html:78
msgid "Signing and sending transaction&hellip;"
msgstr "签署并发送交易中……"

#. Size of a transaction
#: views/account/send/txPrepared.html:18
msgid "Size:"
msgstr ""

#: views/device/load.html:41
msgid "Skip mnemonic checksum"
msgstr ""

#: views/account/send/fees.html:128
msgid "Some fields are incorrect."
msgstr ""

#. This will be shown if user does a mistake in the, slightly complicated, firmware upgrade process.
#: views/modal/firmware.html:150
msgid "Sorry that we make it so hard!"
msgstr ""

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:90
msgid "Strong"
msgstr "强"

#. This is displayed on top when any action successfully finishes
#: views/debug.html:91
msgctxt "flash"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: views/top.nav.html:12
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: views/modal/firmware.html:104 views/modal/firmware.html:132
#: views/modal/firmware.html:161 views/modal/firmware.html:198
#: views/modal/firmware.html:279
msgid "Support needed?"
msgstr "需要技术支持？"

#. displayed on the bottom in the TX
#: views/account/send/txPrepared.html:44
msgid "the change address"
msgstr "找零地址"

#: views/account/send/txPrepared.html:14
msgid ""
"The final size can differ a few bytes, since the transaction is created on "
"TREZOR."
msgstr ""

#. Whole text: Scan it into an application that supports XPUBs such as Mycelium or Sentinel for Android. *Then, you can watch your transactions and receive payments everywhere without carrying your TREZOR.*
#: views/device/index.basic.html:201 views/device/index.basic.html:251
msgctxt "xpub-text"
msgid ""
"Then, you can watch your transactions and receive payments everywhere "
"without carrying your TREZOR."
msgstr ""

#: views/modal/button.html:80
msgid ""
"This action cannot be undone. Please <strong>confirm on your device</strong>."
msgstr "这个操作不能撤消，请<strong>在你的设备上确认</strong>。"

#: views/import.html:11
msgid "This is an advanced interface intended for developer use only!"
msgstr "这是一个专门为开发者准备的高级界面！"

#: views/device/load.html:9
msgid "This is an advanced interface intended for EXPERT use only!"
msgstr "这是一个专门为专家级用户准备的高级界面！"

#: views/device/index.setup.html:15
msgid ""
"This label will be shown on the display when you plug your TREZOR in. This "
"is useful if you have more than one device."
msgstr ""

#. The whole text: Connection to the server has been lost, but don't worry, your bitcoins are safe. Please try to reload *this page or choose another server in* application settings.
#: views/alertbars/offline.html:28
msgid "this page or choose another server in"
msgstr ""

#: views/install/udev.html:53
msgid "This step is needed only on Linux."
msgstr ""

#. This is shown in the header in the transaction list
#: views/account/transactions/table.html:9
msgctxt "transaction-list"
msgid "Timestamp"
msgstr "时间"

#. This is shown in the header in the transaction list
#: views/account/transactions/table.html:13
msgctxt "transaction-list"
msgid "To / Comment"
msgstr ""

#: views/account/receive/index.html:65 views/account/receive/index.html:83
msgid ""
"To access subsequent addresses, please use some of the listed addresses in a "
"transaction."
msgstr "如果要生成更多地址，请先在交易中使用以上列出的地址。"

#: views/modal/firmware.html:35
msgid ""
"To enjoy full functionality and security of your device, we strongly "
"recommend you to update."
msgstr "为了使用更齐全的功能和达到更高的安全性，我们强烈建议你进行更新。"

#: views/install/udev.html:10
msgid ""
"To finish the installation, install a small package before connecting TREZOR."
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:20
msgid "To update the firmware:"
msgstr "要更新固件:"

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:87
msgid "Too Long"
msgstr "长度超过限制"

#. This is a short label in the device Basic page
#: views/device/index.basic.html:108
msgctxt "basic-label"
msgid "Total balance"
msgstr "总余额"

#: views/account/receive/address.html:91
msgid "Total received:"
msgstr ""

#. The whole sentence: *Transaction* 1234567890abcdef was successfully sent.
#: views/debug.html:115
msgctxt "sent-done"
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: views/debug.html:125
msgid "Transaction info at blockchain.info"
msgstr "交易"

#. In text: 'Loading (123 transactions)', it is always plural
#: views/nav.html:174
msgctxt "loading"
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#. This is shown on the header Send/Receive/Transactions/...
#: views/account/nav.html:5
msgctxt "header"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: views/install/bridge.force.html:8
msgid "TREZOR Bridge update"
msgstr ""

#: views/account/sign/index.html:184 views/account/sign/index.html:51
msgid "TREZOR can show only 64 letters on the display."
msgstr ""

#: views/account/sign/index.html:58
msgid "TREZOR cannot sign non-ASCII characters."
msgstr ""

#: views/account/sign/index.html:191
msgid "TREZOR cannot verify non-ASCII characters."
msgstr ""

#: views/error.html:5
msgid "TREZOR loading failed"
msgstr ""

#. This is on a button; clicking it will start TREZOR recovery.
#: views/device/index.html:12
msgctxt "button"
msgid "TREZOR Recovery"
msgstr "恢复TREZOR"

#: views/device/index.basic.html:7
msgid "Try again"
msgstr ""

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:91
msgid "Ultimate"
msgstr "极强"

#. Unconfirmed transaction, in the transaction list, will have this instead of date.
#: views/account/transactions/table.html:65
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#. This is shown in the transaction list when the transaction is to the user himseld.
#: views/account/transactions/txAddress.html:35
msgctxt "transaction-list"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the second line.
#: views/account/send/index.html:32
msgid ""
"Unlike your TREZOR, computers are not safe. Malware might replace bitcoin "
"addresses you see."
msgstr ""

#. Shown in the list of addresses, the small comment below an address
#: views/account/receive/address.html:99
msgid "Unused address"
msgstr ""

#: views/install/bridge.force.html:10
msgid ""
"Update contains bug-fixes for all platforms and performance improvements for "
"Windows users."
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:368
msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: views/modal/firmware.html:359
msgid "Update was successful"
msgstr "更新成功"

#: views/modal/firmware.html:194 views/modal/firmware.html:275
#: views/modal/firmware.html:97
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#. Upgrade refers to bridge upgrade
#: views/alertbars/bridge.html:5
msgctxt "bridge-update"
msgid "Upgrade for the newest features and bug fixes."
msgstr "升级以使用新特性或修复缺陷。"

#. Upgrade refers to bridge upgrade
#: views/alertbars/firmware.html:6
msgctxt "firmware-update"
msgid "Upgrade for the newest features and bug fixes."
msgstr "升级以使用新特性或修复缺陷。"

#. This is a small label in the Homescreen tab
#: views/device/homescreen.html:9
msgctxt "label"
msgid "Upload image"
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:329
msgid "Uploading firmware..."
msgstr "正在上传固件……"

#: views/settings.html:24
msgid "URL needs to start with https://"
msgstr ""

#: views/settings.html:28
msgid "URL needs to start with https:// or http://"
msgstr ""

#. Part of a long text about Dropbox and labeling
#: views/modal/dropbox.html:36
msgid "use the full-text search"
msgstr ""

#: views/device/advanced.html:180
msgid ""
"Use this feature only if you have your Recovery Seed or you don't have any "
"coins on your device."
msgstr "使用这个功能前请确保你有恢复种子或者没有在此设备保存任何资金。"

#: views/nav.html:23 views/nav.html:69
msgid "Used in other window"
msgstr ""

#: views/device/advanced.html:159 views/device/index.basic.html:102
msgid ""
"Using PIN protection is highly recommended. PIN prevents unauthorized "
"persons from stealing your bitcoins even when they get physical access to "
"your device."
msgstr ""
"强烈建议使用PIN码保护。PIN码阻止未被授权的人偷窃你的比特币即使他们能够物理上"
"访问你的设备。"

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:5
msgid "Using TREZOR with your Android?"
msgstr ""

#. This is on a button in the sign/verify form.
#: views/account/sign/index.html:227
msgctxt "button"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#. This is a header in the sign window
#: views/account/sign/index.html:145
msgctxt "header"
msgid "Verify message"
msgstr "验证消息"

#: views/modal/firmware.html:253 views/modal/firmware.html:68
msgid "Versions"
msgstr ""

#: views/modal/qr.html:9
msgid "Waiting for camera&hellip;"
msgstr ""

#: views/account/receive/index.html:122
msgid "Waiting for transaction history"
msgstr ""

#: views/device/index.html:11
msgid "Want to restore your wallet from recovery seed?"
msgstr "想要使用恢复种子恢复你的钱包？"

#: views/account/sign/index.html:174 views/account/sign/index.html:183
#: views/account/sign/index.html:42 views/account/sign/index.html:50
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: views/debug.log.html:13
msgid ""
"Warning: This log can contain your XPUB. When you give it to a third party, "
"you allow it to see your whole transaction history."
msgstr ""

#: views/account/nav.html:56
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#. The whole sentence: Transaction 1234567890abcdef *was successfully sent.*
#: views/debug.html:129
msgctxt "send-done"
msgid "was successfully sent."
msgstr "已经成功发送。"

#: views/install/mobile.html:4
msgid ""
"We are sorry, myTREZOR is not yet supported on phones and tablets. Please "
"use a computer with Windows, OS X or Linux operating system."
msgstr ""

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the third line.
#: views/account/send/index.html:39
msgid ""
"We recommend you to verify the payment address through independent "
"communication channels such as a phone call or a text message."
msgstr ""

#: views/modal/setup.html:11 views/modal/setup.html:19
msgid ""
"We will now show you 24 words that will allow you to recover your accounts "
"in case you lose your device."
msgstr "即将显示24个单词，当你遗失了设备它们可以用来恢复你的账户。"

#: views/modal/setup.html:27 views/modal/setup.html:34
msgid "We will now show you the 24 words again."
msgstr "即将再次显示这24个单词。"

#. PIN strength
#: views/modal/pin.html:88
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: views/device/index.setup.html:3
msgid "Welcome to TREZOR Setup!"
msgstr "欢迎使用TREZOR设置！"

#: views/top.nav.html:3
msgid "What is TREZOR?"
msgstr ""

#: views/device/index.basic.html:176 views/device/index.basic.html:225
msgid ""
"When you give them to a third party, you allow it to see your whole "
"transaction history."
msgstr ""

#. This is a short label in the device Advanced page
#: views/device/advanced.html:171
msgctxt "advanced-label"
msgid "Wipe device"
msgstr "重置设备"

#. This is written on a button, clicking it will wipe the device
#: views/device/advanced.html:195
msgctxt "button"
msgid "Wipe device"
msgstr "重置设备"

#: views/debug.html:57
msgid "Wipe failed."
msgstr "重置失败."

#: views/modal/disconnect.wipe.html:4 views/modal/forget.wipe.html:4
msgid "Wipe finished"
msgstr "重置完成"

#: views/device/advanced.html:179
msgid "Wiping the device <b>removes all its information.</b>"
msgstr "重置设备将会<b>删除设备的所有数据。</b>"

#: views/install/main.html:77
msgid ""
"With TREZOR Chrome Extension you can use myTREZOR in Chrome without "
"installing any other software."
msgstr ""

#: views/device/recovery.html:30
msgid "Words are going to be entered in shuffled order."
msgstr "单词将按照打乱的顺序进行输入。"

#: views/modal/forget.disconnected.html:7
msgid ""
"Would you like myTREZOR to forget your device or to remember it, so that it "
"is still visible even while disconnected?"
msgstr "需要记住你的设备吗，这样即使将它拔出你仍然可以在myTREZOR查看到它？"

#: views/modal/forget.wipe.html:9
msgid ""
"Would you like myTREZOR to forget your old device with the old data or to "
"remember it?"
msgstr "是否需要myTREZOR记住你的旧数据？"

#: views/modal/firmware.html:200 views/modal/firmware.html:281
msgid "Yes, update"
msgstr "是，更新"

#. This is displayed on Android.
#: views/install/mobile.android.html:19
msgid "You can also download and install the APK directly."
msgstr ""

#. Blockchain.info link follows
#: views/debug.html:23
msgid "You can try to resend this transaction using"
msgstr ""

#: views/device/recovery.html:32
msgid ""
"You might be asked to retype some words that are not part of your recovery "
"seed."
msgstr "你也有可能被要求输入一些不属于你的恢复种子的单词。"

#. Whole text: If you disable the passphrase encryption, your current funds will not appear. You will have to enable the passphrase encryption again to see your current wallet.
#: views/device/advanced.html:80
msgid ""
"You will have to enable the passphrase encryption again to see your current "
"wallet."
msgstr "通过重新启用种子密码你可以重新看到你的钱包。"

#. This text is displayed, when the amount is too high. Its goal is to get user to re-check the address. This is the first line.
#: views/account/send/index.html:24
msgid "You're about to send a lot of money!"
msgstr ""

#. This is shown in the 'hinting' in send dialogue. It means the shown address is an address of a different user's account.
#: views/account/send/txTypeAhead.html:25
msgctxt "typeahead"
msgid "your account"
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:117 views/modal/firmware.html:146
#: views/modal/firmware.html:17 views/modal/firmware.html:302
msgid "Your device firmware is outdated"
msgstr "发现新版本固件"

#: views/jumbotrons/noaccounts.html:5
msgid "Your device is not fully loaded. Reconnect it to use it."
msgstr ""

#: views/device/homescreen.html:102
msgid "Your images"
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:192 views/modal/firmware.html:273
#: views/modal/firmware.html:95
msgid "Your installation of TREZOR Bridge needs to be upgraded first."
msgstr ""

#. This will always be singular, and > 200.
#: views/account/sign/index.html:44 views/account/sign/index.html:52
msgid ""
"Your message is {{accountSignCtrl.signMessage.message.length}} letters long."
msgstr ""

#. This will always be singular, and > 200.
#: views/account/sign/index.html:176
msgid ""
"Your message is {{accountSignCtrl.verifyMessage.message.length}} letters "
"long."
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:41
msgid ""
"Your TREZOR is already initialized. Check that you have your Recovery seed "
"with you before updating the firmware!"
msgstr ""

#: views/modal/firmware.html:307
msgid "Your TREZOR is not in the firmware update mode."
msgstr "你的TREZOR没有处于固件更新模式。"

#: views/modal/disconnect.wipe.html:7 views/modal/forget.wipe.html:7
msgid "Your TREZOR was successfully wiped."
msgstr "你的TREZOR已经重置成功。"
